
                      Brutal!!una película superbien hecha,en principio no me encajaba pero luego se iba desarrollando la historia y me empezaba a gustarme mas,como no marvel siempre hace películas fascinantes(menos el motorista fantasma)Natalie portman a pesar del papel secundario le queda muy bien y hace perfecto su trabajo,eso si las escenas de acción brutales!magnifica película para pasar un buen rato de cine!!
        
            